阿狗後備席出手先罰我地dier

撩完即刻縮手

MVP甸恩

D風吹到隻死泡狗仆街

慢鏡另一角度係踢到，你貼多幾多次都一樣架啦，拎張frame咁低既gif周圍貼做咩啫

連阿狗最後一道防線都屌穿埋

收嗲啦拎張硬照出黎話有掂到

係囉屌貼撚住隻腳都仲駁嘴

點穿法 張相個角度隻泡狗隻腳擺前面 你話後面個波kick到佢都得喇

唔好打交啦

樓主去左邊

樓主

🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫

打Fifa就無掂到

熱狗算鳩數啦屌你老母
今晚打撚到你含家鏟呀

縮返入老母閪

送多球十二碼俾熱犬都然唔到啦

屌你老母比撚埋12m你又點阿？咪又係輸

畜牲就係畜牲

喂出黎啦 屌你老母閪

自己串柒柒先鬧人出手 笑到最後未呀柒閪睇過？

係
熱狗個防線都穿左4下啦

仲以為會贏更多
洛里斯神救2球

上半場阿狗啲把握力好啲已經3:0

不過大力神球遠射都好撚靚

出黎啦

🤫

樓主係未跳樓死咗？

如果係就好

熱狗仆街死
利申：利

照贏4:2

唔止兩球啦

我屌你老母呀，臭熱狗

人呢

拳王擋多球囉
不過都係比人禁住砌

成隊熱都拳皇黎 點分呀

條j好短嗰件

點解打mma都輸

反熱
但球十二碼真係掂到

掂到就吹玩何濟公咩⋯⋯

屌你呀喺禁區俾人cup過咗都仲掂到腳咁都唔吹玩自由搏擊咩